====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles auraient non seulement contribué à la sauvegarde des murs , mais aussi à la préservation des espaces « naturels » du quartier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

